［多圖］支那客服民調假民主

1 非常滿意 2 槍斃

沒有！沒有！沒有！

on9

This is China.jpg

這就是中國

應該係有反對掣 不過係駁左比卡超既十萬伏特